有冇人做過心臟溶斷手術

效果好唔好？